# project organizer

Funkcjonalność 

Platforma do zgłaszaia pomysłów na projekty 
Możliwość dodania plików do stwrzonego planu projektu
Możliwośc tworzenia kont dla zleceniodawców i zleceniobiorców 
Zgłaszane projekty w postaci  postów bądz wpisów (jak na blogach)
Komentarze od wykonawców pod stworzonym postem 

Opcjonalne


Możliwość przypisania osób do projektu 
Ocena wykonawcy 
ocena poziomu trudności zlecenia 